3X戰警比狗睇 咪幫襯

0劇情

幾好睇啊, 又幾好笑
過年岩睇呢D戲
唔駛用腦, 打打打攪下gap

祝大家雞年進步

所以你去睇

3X反恐暴族 重火力回歸 下嘛？

結論: 樓主係狗

利申: 又係支美合拍，冇睇

飲啦

呢d片擺明賣槍戰動作特技架啦，你不如問星聲夢裡人點解無特技槍戰

咁有咩好睇

呢d片你想要咩劇情？

思裂